謝曬皮、咳神、小克、門小雷係現今香港四大插畫家

不服來辯

以前買東Touch嘅目的就係為咗後面小克同楊學德嘅偽科學鑑證

楊學德正呀

我鍾意食呂以村先生都係因為佢

件核突綠帽佬咳臣签埋一二便啦

門小雷畫風最正

放咗草日老師係邊
佢同咳神係唔可以分開架

楊學德
幾時有新書

Pen So都好正㗎！

標童畫集

好痴線

草日漫畫認真小學開始睇
梁家婦女真心好笑

原來咁耐

阿德轉咗畫fine art

大大同小妹呢
人地搵錢多Child登仔不願面對

我估佢哋一次年宵都賺50萬

仲有氣質男johnee

多人like同畫得好唔好係兩回事
佢啲畫功真係差撚到核爆

勁勤力

畫得好搵唔到錢無人like有咩用

白白

細個好鐘意利志達
佢仲喺唔喺度？

治癒系

阿塗呢 ！

話時話竟然無人講爵爵&貓叔

當咗台灣人了？